賓州有Trump團隊嘅律師遭受恐嚇

收到恐嚇電郵同電話

又話愛與和平，轉個撚頭就恐嚇人

點解twitter 冇block

以前呢d恐嚇FBI一早就起哂對家底再捉
但而家FBI只係拜登既東廠

Fox News:侵律師Sidney Powell上電視講Dominion

共產黨手段

都已經唔係第一次
選前都已經係咁

對侵侵四年政績有任何不了解嘅巴絲請入

對唔住 借個位
【求幫推】陰濕政府偷偷整左個健康碼app

冚家剷左癌又搞事

trump 其實係咪共和黨

共和黨勢力唔會弱 講到好似香港 無槍無炮既黨派咁

我覺得係佢哋講出嚟俾全世界知對家做緊咩衰嘢係想吸民意

越搞越衰
火上加油

Fake news